覺唔覺得寫字太工整好樣衰

見有啲女仔寫字一粒粒 字同字之間分到母雷公咁遠成個小學雞咁 一筆一劃寫得清清楚楚
但係啲男仔永遠覺得嗰啲先叫靚
而寫暸小小就會比人話啲字肉酸
究竟係我審美觀有問題定係點？

小學雞工整嗰隻係整齊，但係稱唔上靚

圖呢

我成日出d 好認真既文件
但係用麥兜字

就好似咁樣

d 字有大有細先好睇

巴打識野